(正視聽你個正視聽) 荃灣浮屍案

首先緊要野都要做左先，開Twitter 宣傳929Antichinazi

好入正題

尋晚預告荃灣今日有浮屍 今日真係有
然後有家岀黎澄清 就即刻轉哂風向
真係全世界覺得炒車？

1.點解尋晚荃灣會有十幾個便衣
2.點解浮屍會無腫？手成90度曲直？有血水？口有膠紙？
3.屋企人即刻急住岀黎講唔關政府事？女朋友仲係黃絲？

大家惗下點解呢件事會上左熱門 係因為班狗嘅舉動

唔係想大家炒車 不過如果係真嘅 點賠償翻比佢

最後再呼籲多次
開Twitter 宣傳929

光復香港 時代革命
天滅中共 全黨死清光

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

push